麥當勞$10 限時優惠應該用年齡分流購買

Age 0-12 凌晨 00:00 至 04:00 ( 小朋友唔好食咁多有害物質)
Age 12-18 05:00 至 11:30 (返學唔好遲到,記過)
Age 19-59 12:30 至 14:00 及 17:00 至 23:00 (打工仔絕對優先)
Age 60 - 200 15:00 至 16:00 (老野比一小時佢地 ok)
空白時間比職員準備食物
因為我見好多老野同小朋友阻自己買食物...
尋日食九件雞浪費我幾個字.....
分流最好...!

應該專出一條隊or 一部自助機專買雞

多人到好似唔洗錢咁

我都係咁話
IQ 0~75 01:00 ~ 04:00
IQ 76~100 04:30 ~ 06:30
IQ 101~110 0700~14:00 && 15:00~00:30
IQ 111以上 任何時間優先服務
至於樓主好明顯係凌晨兩點落街

你咁既智商的確係低到離譜無咩人會同你同流

啲優惠朝早11點後先有

食得m記大家都係窮人，不用分得那魔細la ching

$10 九件麥樂雞個日

睇住兩個小朋友用機叫餐 又唔到啲餐係邊
係咁掃黎掃去
我本身排佢地後面
見佢地咁樣 我排隊仲快過佢地